想續兩年會費physical

而傾緊最低個價都係得270蚊一個月，感覺再可以平d……
有冇師兄講下自己join咗幾年同幾錢

(第一次優惠，唔洗講出泥)